Вывод:
1. Использование посетителя удобно когда нужно реализовать дополнительную функциональность
для иерархии классов с минимальными изменениями этой иерархии.
2. Паттер стратегия позволил мне не объявлять разные классы для разных типов поситителей, а обойтись
одним классом. Таким образом если посетителя вынести в отдельную библиотеку, и у меня не будет доступа
чтобы изменять в нем код, то новый сериализатор я смогу реализовать все равно.
3. Минус, то что в паттерне посетитель в методе Accept нет возвращаемых данных, но если его добавить, то
наверное усложнится код иерархии классов с которым работаем, либо можно добавить поситителя внутрь базового класса,
объявить в нем приватную переменную и в нее записывать данные, но при таком подходе нарушается инкапсуляция.
